訓唔到呀 有冇人傾下計

明明都成大半個月 人地已經有新仔 點解我重未走到出黎

大半個月未走出黎姐 大把人大半年都未走出段啦
同你講啦 我就過左三年都未走出黎 習慣所有野同睇淡啲啦

我2月先比帽人帶完

3年都未放得低 你有冇開始另一段新關係

點解要咁做我唔係因為帽分手 因為窮呀

無啊 得閒無事條前女唔開心 又要死過去做兵架喇 做男人唔好做到我咁折墜啊

起碼佢都肯搵你呀 有冇諗住追番佢

佢有男朋友喇 算啦唔好搞咁多野喇

大家都未遇到啱既人唉

May be 巴打加油 相信自己未來一定會出現個好愛好愛你嘅人

咪係囉 人地有男朋友就唔好搞人啦

利申:我都係一個折墮既垃圾

悶咗，想分
拍咗差唔多一年
好似好可惜咁

我曾經做過人地男朋友 都好明白前度呢樣野係有幾撚柒鳩煩 但我控制唔到自己 做人自私啲好 我就係個自私嘅大仆街

放唔到手好辛苦明明已經有新男友 好驚佢比人呃

係呀 你好自私 你係贏家咩？ 你得到係咩？妄想有機會再一齊？最自私係瞞住現任搵前度嘅人

點解悶就想分 我4年都係熱戀期 一齊參加多d活動
茫茫人海之中 可以相識到再一齊其實好難 可以同佢計劃下未來

咁好彩我又賤唔晒無拍緊拖去搵前度

就係覺得同佢無未來
本身都係諗住拍住先，無諗咁多

咁唔好拖啦我前任都係講冇未來 一齊既時間係好開心 但係一講到未來 最後都係離開
不過可以試下同佢認真傾下 如果都係唔得就決絕d好
分手之後好難捱

係咁架啦

成日都想搵d藉口搵佢 但係我做唔到我都係垃圾 唉
好驚騷擾到佢會封鎖我每日剩係偷偷地睇佢wtps上線中

冇未來快啲走啦 浪費大家時間就唔好

我唔想同女朋友分手，成晚諗住訓唔到

未分手就唔好放手啦 放左就好難捉得番加油

過多一個星期，上完同佢一齊上嗰堂就講
唉唔想面對面講但係覺得咁樣好仆街